孔聖堂中學候任校長楊少榮 公器私用

未上任就柒出來...似乎要去老廉！